有冇人知道呢個Grace Lam發生咩事？

[url]
[/url]
無意間搵到呢條Link
撳入去又睇唔明
有冇人知道發生咩事？

佢咩事關我撚事

條友有被害妄想症架 幾年前舊登已經有人討論過

介唔介意留條link